［孝子］除左小米，仲有咩雙卡雙待機推薦？

買俾老母，佢成日番大陸，易用$2000內

J5 Prime 1798

ZenFone 3/ ZenFone 3 max

Moto g4 plus

G3

魅藍Note 5

支那人用支那機啦